有冇人係唔send任何祝福whatsapp俾人?

又或者人地send俾你你唔會回祝福msg?

好老土 不了

stickers唔老土掛

有咩問題
你講恭喜發財佢真係會發財咩
你唔講佢就發唔到達呀

你同佢講身體健康
都唔擔保佢冇病冇痛架喎

我
會覆但唔會主動send

呢度個日比人屌話我已讀佢句祝福說話
我問返佢咁你想點？
：覆返我句聖誕快樂囉！